wb真係好撚痴線

成日clutch shoot 今鋪仲要1秒出手

輸咗

你去左平行時空?